海外intern 二揀一

小弟收到兩個海外 intern offer 一個上海建築公司 另一個係泰國國家電力局。 究竟邊個好

泰國唔洗諗

上海 of course

點先有offer，好想去泰國生活吓

認真，一定係上海。

泰國好底人工 生活環境差
利申泰國做過實習

上海物價高呀師兄

做電力公司機會少啲，反而建築公司周街都係，你諗下。

上海學下咩係潛規則

但好難係香港做番兩電wo

有冇高人可以幫小弟分析

講多d 人工呀 工作內容時間果d

大陸intern基本上無用，我翻過一份上海。每日翻工等收工完全學唔到野
泰國反而幾特別，物價平野食又好味仲有夜市行，對比上海貴夾難食啲舖未到9點都close得七七八八，泰國好過多多聲

［img]

泰國電力公司
做兩個月 一至五 一日七個鐘 月薪11000泰珠
唔包機票同住宿 有15k支助for兩個月生活
一個人去

上海建築公司（未firm係咪建築，有可能係廠，生產）
題外話 小弟讀機械工程
做個半月 一至五 應該要做八個鐘 冇薪
包機票同酒店住宿 冇支助
成村同學去

緊係泰國啦
兩份都對前途幫助差唔多
簡份好玩架啦

前題你泰國近市區，容易出去玩
唔係簡上海成班柴娃娃都爽

泰國啦 北京上海你畢業之後都有機會長駐做野
泰國應該少香港人做FT
體驗下新興市場文化都唔錯 識多外藉朋友有用

泰國

上海就不了 應該做文書多啦

咁一定係泰國
論學野，上海一堆友肯定冇野學
通體驗，泰國同香港唔同好過上海

煤廠定氣廠，煤廠建議你唔好去，做死人

利申: 前青山院友

可唔可以講下有咩分別

緊係做電啦
搵兩電都無咁易比人screen走

都係去玩姐
呢啲intern有鬼人理咩

邊個地方多啲野玩咪去邊

我覺得成村同學去果D , 好多都係玩多過做,
但就咁睇, 我覺得去泰國好D , 又可以練英文.......

泰國人肯同我講英文咩